呢條女，想攪事

佢寫埋啲恐嚇字句，想攪事，希望有好心人睇吓佢咩底子

（知道嘅係佢住土瓜灣）

去香討開啦屌你老味
唔撚想知呀